Ik ben blij te kunnen zeggen dat, hoewel ik huilde, was ik in staat om in Mr. Morris de moedige ogen, en ik vertelde hem meteen:-- "'Ja, er wordt één I love, hoewel hij niet vertelde me nog dat hij zelfs loves me.'
Ik zat hem te spreken en zo eerlijk, voor een heel licht kwam in zijn gezicht, en hij deed dit zowel uit zijn handen en heb de mijne - ik denk dat ik hem in zijn - en zei in een stevige manier:-- "'is dat mijn dappere meisje.
Het is beter om het te laat voor een kans om te winnen dan in voor enig ander meisje in de wereld.
Niet huilen, mijn lieve.
Als het voor mij, ik ben een harde dobber; en ik neem aan dat het opstaan.
Als dat andere collega niet weet zijn geluk, nou ja, hij had beter op zoek naar snel, of hij zal hebben te maken met mij.
Klein meisje uw eerlijkheid en boeketjes hebben me Een vriend en dat is zeldzamer dan een liefhebber; het is meer onbaatzuchtige anyhow.
Mijn lieve, ik heb een mooie eenzame wandeling tussen dit en Kingdom Come.
Niet geef me een kus?
Heb je iets te houden uit de duisternis nu en dan.
